你地會唔會幫d 貓狗抆屎

如果唔抆咪好污髒？？

會抆 因為會俾佢上床玩

見到就抹，買左好多專用濕紙巾
通常我一翻到屋企就屙

紙巾濕少少水印下算 乾炆怕佢痛